[PC/PS4] Warframe 戰甲神兵 交易/集中討論區 (7)

今期unvault既Rhino同NYX..未有就快手

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

新手們溫馨提示:
1. PC同PS4係分開伺服器, 前者更新最快, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係pc定ps4, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. ps4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多裝備俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計)
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine

LM

想入CLAN 嘅巴打唔該註冊巴哈AC 再去入面啲POST 到跟格式留名
例如下面哩兩個，啲BP 已經開哂，整條匙入去左COPY 右COPY 就得
班台仔唔會話太低RANK 唔收嘅，所以放心

希望清繼續屌晒d riven過嚟

咁快完一個POST..
一次折扣都未見到

唔覺唔覺又推多個po

你係咪中左bug

食屎啦

同 你講你都唔撚明架啦

得50%

中唔中75%都無所謂了

小弟想問下 P MOD自已升定買升好既好啲?
想問下突擊塑像難唔難收? 會唔會數量好少?

我計自已用塑像升都慳大約100P到 但未計啲錢

百 幾萬好少姐

你要塑像依到應該大把巴打放到

有D想養番隻貓 同人收會唔會平D

其實都係睇你自己有無時間去刷錢姐
買個3日雙倍錢 去刷一刷其實都算快 當佢40P
無時間刷咪直接買成品囉

岩岩買左7日錢 咁我買0LV

點睇

好就幾好但冇負屬性即係未到最TOP

有米巴

課左個1000p喳 邊忽有米

lm

啱啱個UPDATE 剩喺針對VAUBAN
又出新SKIN 又有技能改，聽人講話仲未改完出住先

又紫卡

塑你老母

好撚柒vauban個skin

岩呀

致殘突擊由琴日200左右升到240咁滯

曬巴

等隻Violence出就會跌嫁啦

幾時先出張紫卡 日日唔係赤毒就ENDO

點撚解守護既武器都有紫MOD

守護我武器都廢事上
阻住我玩暗殺

其實有幾把裝齊mod都唔差
scan果把同有把裝手槍mod既 仲有把射冰laser既

如果你要靠冰住打其實射laser 嗰隻都玩得過

重點係唔想出嗰堆riven

俾晒d赤毒我..好多卡要洗

岩呀 諗起洗紫卡洗緊果張係守護既卡

屌出夠4張可以合一張啦
你老味日日中塑像你估我想㗎

紫卡去晒司巴到啦

聽講有人喺度曬日日中riven

尔刀知牙原來

又爆post
你班痴線佬有冇咁得閒日農夜農

入黎吹水呀 冇乜點玩

On>突擊>完

有無巴打放塑像 要3組

我有一組

ID: bw030029

尋日個特擊見到尾係防守已經冇胃口
stalker又暫時得angst同maliee
登入完就走咗去同fd踢fifa

不過塑像幾錢一組 無估價網睇唔知價 見百二至八十都有

你試下80收先

咁巴打 你係咪都放塑像一組?
我收 90p ok?

尋晚中6千kuva
唔通真係要炒紫mod

暑假唔揾白金仲有咩好做

賺白金真係好好玩

今個暑假未完已經輕鬆打劫咗4位數白金返嚟

metoo 賺完又亂洗

不嬲都係四位數...
遲吓睇下點泵上五位數

表示目標不遠

我試過好豪咁係商城買左套甲番黎

我覺得EQ抵買WO 都係3百幾 搞到我想買

Nidus, Equinox, Mesa, Harrow 仲有乜嘢

octavia? 原來Nidus都係225 咁唔去刷啦

第一次去打od survive 就出 一路都唔知原來咁麻煩

㩒制買完就爆機 del game

trinity 咁多隻boss入面ambulas最撚煩 打boss又要標記先打到 有標記又冇人打個隻個boss 當時打撚咗半日先出成套

Twitch prime 送p版

打足兩粒鐘地球王先出十粒神經元
利申 一場七分鐘内 solo

baro

好彩套volt p放得合時

買左兩個調色盤同信標

baro賣緊volt p relic

明明大家都係商人 PC版帶堆垃圾黎

不過有可能2個baro賣既嘢唔1樣

volt p + aklex relic

好葡萄PS4版

想問下Valkyr Prime勁唔勁
唔覺意打左成set藍圖諗緊整唔整好
利申進度到天王星

所有PRIME甲都要整嫁啦

好快到我哋賣垃圾㗎啫

好

好勁...很勁

PS4

原來我唔夠泥炭萃取物，係咪要等佢警報出

可以咁講...呢個急唔嚟

有冇巴打可以平賣streamline 同 continuity mod比我....
新手打極都打唔到...

Wukong要6粒

VAUBAN 要廿粒

打完sortie 無嘢做
哩隻game 執啲位執極都唔靚

終於刷到Argon Scope

頭先見Baro果幾張mod好似幾正就快手買晒，點知原來打夜靈會跌

我買左甲個張

streamline我有
add我 Reaaally 比你

睇黎還緊之前D債 死都唔出紫卡

Sortie 連續第三日出6000 kuva

Violence終於出場

英文client有咩方法可以睇到中文字
打親街場隊友都係*****

唔玩ff過黎肝

我ps4英文都想睇d㗎仔打日文

第2場就出, 又話好難出既

4%咪同神殿跌relic咁上下

打左10場都就有都唔跌

已經30場

我屌你老母

真係屌你老母 琴晚一開就打到依加 中間訓左幾粒鐘

致殘80p

所以我刷到之後已經唔想再刷黎賣

呢張近戰3.0有用？

用滑鼠巨集會唔會bam

你用完話我哋知

用緊 暫時無事

violence收工

屌你個4.04%

張野都頂盡都係值100P 邊值得哂咁多時間狂刷

冇event去到300架

我都打到32場 黃豆都冇粒

如果你係為咗之後無EVENT先賣 倒不如低價直接收幾張
到時都淨賺幾百P啦

冇本金

課金

報告各位 第52場終於出第一張

恭喜

咁啱我都52場 仲係冇

仲有73%血 有排打 慢慢黎啦
利申 仲未有

可以專心刷relic

終於出

market 見到有人賣21張 50P 點解會有咁多痴線?

商人

垃圾 原來係假 PM佢offline 想造低個市價

點解有時係market度見佢online in game,但whisper又話佢冇上線

可以隨時較status

咪咁天真喇呢d人為控制遊戲

MESA原來咁好玩 啪啪啪啪

maiming strike刷到第一張之後就開始不斷出

個EVENT 出到而家我都未打過
因為上次已次肝咗了

終於到我出

Spin2Win

係amazon買完張顯示卡,好似送錯地方搞到delay

其實張maiming strike刷完早d放啦
3.0我都未必有用

想問下呢家trinity仲玩唔玩到自殘流

諗住完左個活動即刻放曬佢
3.0應該未有咁快掛..?

冇

好難講啦
不過睇佢上次個直播睇落都做得七七八八
同埋你知佢成日無啦啦就更新

諗住留張喺倉就算無諗住賣

METOO 只係想玩下個活動刷張野出黎
基本上我完全唔玩滑斬 想無腦EEEE就算

襯低價買咗張比分身用

玩咗2年幾今次先正式打呢個event

我都係刷一張係到算

刷多一張真係玩自己 以佢機率
黑仔少少分分鍾要打多456十場先出多張

我本身諗住刷幾場冇就算尻數啦仲講幾十場

74場了 仲係乜柒都冇
Btw hydroid 攔截build同刷材料build係點 上網見到個個都唔同

平平地收張算啦

係咁上下啩...升完30都冇再用過

就黎搞完隻nova,下隻打算搞rhino
應該行自私護甲build定roar build好啲?

啱啱識行就自私喇

去到後期 其實有咩做 依家日日鳩下鳩下 打完sortie就off 我試過聽人講話去打kuva洗riven mod 有次打咗20萬返嚟洗埋哂啲垃圾就冇再掂過

廢事收左張遲啲3.0變垃圾就肉赤

當我有咁既諗法個陣
我都會睇睇我個色包
我就知道當日我連呢個垃圾都買得
有咩mod我會嫌貴？

有冇巴打可以比張intensify我

隻躁狂真係打到我躁狂

第86場終於攞到第一張maiming strike

恭喜晒

sortie
farm arcane
farm plat
farm kuva

有
primed chamber

DE 話過會return 不過唔知等到幾時

打鬼到咩 頭100名先有 除非活動期間24小時唔訓咁打啦

應該耐過umbra...除非唔係

今日d人買嘢好爽手..全部任劏

rhino個arcane helmet好似幾吸引,+25% MS
不過好貴

岩岩睇完你講 然後ON GAME就見到Alert missions有佢張BP打

得個樣?

呃住自己先 次次用完LOKI用返牛都唔慣 行得太慢

講開LOKI,LOKI P應該唔會再升價?想儲夠料先買

我已經叫緊400

今日見到啲300比人清曬驚驚地

再拖多陣得返400

之前要核心佢出赤毒
呢排要赤毒佢出核心
要刷素材佢出錢加倍
要極化佢出加素材
總之就係冇紫卡

Voltaic Strike 原來咁柒貴

我把病變66觸發好RJ

我已經習慣咗佢唔出紫卡
連失望嘅感覺都無了

我發現打緊relic果陣禁ALT+TAB出去會有機率
當你唔夠10個reactants唔畀你開
已經好幾次 好彩果陣隊友唔出金色組件

唔係好明你想噏乜
唔夠10個reactants唔畀你開＝正常？

又中一件玩具

即係我本身係執夠10個 而且好確定一定夠10個
因為已經試過好幾次唔畀揀裝

我岩岩都開咗張蘭卡 馬上買30日掉落加倍刷赤毒

把atterax 咁高攻嘅，滑砍成日過萬

好彩ps4冇呢2個掣

其實中塑像唔係問題
問題係我已經冇晒石仔插入去

我都係
唔夠黃色個粒石

依家直頭負3粒

我好似仲有成6x幾粒

你都係想我地屌你姐
屌完你d紫卡又去晒你個度

所以隨便任插

以家3大riven無論狗屎垃圾都賣到錢既係咪應該計lanka arca lasmor同umbra把刀?
但係umbra把刀riven除咗喺warframe trader度見過之外都未喺街度見過

但係我唔想課金喎

恭喜晒
又1個證明75唔係都市傳說

依家我抽到75都未必課 就黎要煲另一隻驚

隻驚玩得太快好易無癮

今年年尾除咗隻莎木我都諗唔到有乜game好玩

所以成日講玩慢d

Warframe更新速度

起碼佢d更新誠意度好過隻垃圾mh

屌 我仲未買
唔過一千就買啦

max600p 平均500p到550p 抵到爆

岩岩望market有495p

即刻狗衝返去買

連續三日4000 endo

點同呢,MH冇課金元素capcom點會有心幫你更

有，啲造型同姿勢

幫你隻人變做sakura玩on9驚

真？我仲開緊圖，rhino應該有排用

我寧願佢有課金元素好過啦
停左手就唔想玩返

我MHW 白金完就等出G先再玩了

rhino vanguard helmet 個移速會唔會喺屬性到show 出嚟
睇返完來rhino 啲helmet 齊哂

會加movement speed嗰個前面會有arcane個字㗎...唔係普通版

有啊但喺都無加到

movement speed 唔會show出嚟...會show出嚟得sprint speed

抽到連接槽算係好事定壞事

整要2舊forma㗎

刷咗班仆街三日連一張金mod都無見過

我有藍圖都唔會整 需要用直接買算

土豪出沒

咁你又過份咗少少

我唔小心多左一張散彈金, 點睇

20P都土豪

各位師兄
想問下新疑迷團個任
佢要我結合掃描
係可以分開三次任黎掃
定還是要同一關搵晒三隻黎掃
同埋掃完係咪要交任冇得中離

1關1隻
呢個任掃完要完成個任先當1次

RIP Violence

好的
唔該晒師兄
新手好多野唔識
上網d攻略又唔係好詳盡

樓主自己仲豪

其實頂post嗰2條wiki link有晒攻略...你要問都會盡答既

真係中到張riven都會諗升下隻umbra

其實你玩個隻有冇pc版？

你玩個隻真係有ps4版

刷聚合物都幾浮動下 20分鐘5千又有一萬又有

其實好易出...多到你唔想要

我開隻nekro入去水武器

melee riven

三場直落打左nidus成套

辣殺驚

又受咩刺激
定你仲未接受到你個ac冇-75

小事啦呢d
冇野玩係重點

好心急佢下個副本

希望星期五又突然更新

仲等緊人送relic俾我開destreza prime blade..scindo prime bp+blade

係都要等3.0 出完之後

幾個禮拜冇打relic了
近期baro出埋d垃圾更加冇心機打

baro嚟嚟去去都係出嗰d㗎喇...成個cycle咁出又唔會有新嘢
點樣有辦法唔係垃圾

兩個禮拜得一樣新野仲要未狗屎垃圾都有

佢老母 我仲係一個prime mod都無

umbra嗰幾個咩嚟

咪umbra mod

咪umbral mod

點樣可以快速滑斬

d人係交易頻到講既p係白金
我見有條友收搬運者prime頭部60p
但係warframe.market寫一set 145白金
即係warframe.market D價係流野

你自己都答咗自己
頭部60p
1SET 145p

咦屌冇野
原來個頭都賣成百白金

開槍多過去劈人答你唔到

冇撳其他PARTS睇埋
唔知原來個頭佔咁多比重

因為最難出係個頭

手槍riven

出垃圾手槍riven..即刻化咗做endo

想要一套
點解一SET會貴過散買

我出左Zakti

好過我嗰把垃圾Afuris喇屌你

雖然係廢
但係將riven 轉做endo我覺得好晒

咁你咪散買

有冇ps4氏族收人？

想入留名今晚先加你

我近戰紫都係中垃圾

我將ctrl同v互調掣
滑斬v左鍵 v左鍵咁撳舒服好多

一樣掣wo巴打

一場出四粒

咁計既話5,6粒我都出過

平時玩開以為最多都係出2粒，見到4粒真係嚇親

尋晚打咗場生存...d人(包括自己 )開d relic太垃圾...無聊走晒全場開筒開箱..2橙3,4粒藍

未出過步槍紫卡都算
開親出黎都係D 10plat 20plat既垃圾
以後唔撚開算

笑撚左 用指揮官沖去終點 中BUG飛番起始點

我都試過....成公里遠

今日場突擊好撚難打

隻Lephantis打一場都差唔多半粒鐘

琴日打兩個鐘加埋4場一係有人走場一係唔夠時間
今朝一入場一個NOVA兩個T媽全部人都知點打
5分鐘過左
傷害表仲要係好均衡咁四個都廿幾

archwing係邊到裝mod
搵左好耐

武器庫下面咪有掣俾你轉mode

尋日3個人打....1個係咁死救都唔想救....我用隻牛+vectis p carry佢哋完場

終於賺到300白金

搵到
唔該哂

正常發揮

鍾意玩既戰甲係咪都一定要比20鉑整雙倍容量

唔俾都得既...有耐性既話

等出薯仔？

我琴日做咗雷隊友 無注意咩王
帶把火槍入去結果扣得勁少 最後打得7%

煩到嘔既defense之後4000endo嗰種失落感

前期無能力賺白金果陣 可以唔裝住 等藍圖 依排唔知係咪暑假 特別多薯仔藍圖

呢幾日都出咗好多orokin catalyst同reactor...嚟緊又有devstream

Devstream姐係咩？

係
一放暑假真係特別多薯仔

唔識打又要行先死先個d

生放送

你都有今日啦
今日果場我毒媽1技4技完場就87%傷

咁我隻nova 7x%都唔係好失禮啫

呢d場幾好守 放完技mon都唔洗睇
基本上行到過黎唔死都係差一下

新手留名

開發者既生放送...跟住就會有1or2個任俾你打..過關獎勵1係orokin catalyst or reactor

有冇人有NOVA機身
2,300P 一件

有都唔會有得平...死咗條心吧喇..成套嘢最貴就係個身

師兄有冇D絕版P武
雙鐮，戰刃，玻棍，守望者，之類

我黑市傷人嚟㗎禾...你揾錯咗對象

Ps平台好似得我同你咁~

仲有1,2個既..不過1個問完有冇人收就失咗縱...1個入完氏族又失縱

我都玩到冇咩feel
白金又賺到玩唔晒
想賣晒d紫卡佢再買過

話說今日更新個指揮官增幅器 裝咗443加正直 暗影 m蹲到2至3 唔洗電盾同U靈都秒到夜靈盾 勁到仆街

我連紫卡都懶得賣 直接合哂佢

用140p都搶輸咗

差張川流p就係咪一個稱職既吼牛

做開自私牛 我範圍得34%

最鐘意見到咁既牛牛 捉佢去高指做苦力

E家有咩主武夠玩高等關

火槍 電槍
我就唔理
全身0lv入
咩都一樣

做乜鳩玩唔到 勁疾

打完突擊無野拎 又入唔番GAME

恭喜你已經打爆機

今次送散彈riven

開到kohm

下隻garuda好撚型

踩滑板係咩玩法

好想佢快D出依隻

好撚型
升定隻哪咋仔先

不過最開心都係指定日數登入有得揀嘢同有機抽返同樣嘢...即係有可能抽返之前嗰d武器/mod

再買斬手指

依張野要唔要洗

4年前玩過一陣宜家想玩番，
5段,最勁得犀牛同釘槍，
請問宜家係咪解曬d劇情任務先同開圖先？

可以咁講

加完都好似無咩幫助咁款

聽住先

利申斬剩一隻

我係高登完全見唔到有warframe post
估唔到呢邊咁多
MR25

唔該

歡迎

無玩2個月又回歸輕玩 wf最好就係咁

所以就係諗住洗

玩一玩又可以再棄2個月

想推主線 但係一個人打唔夠打

點解個個問完都唔收

買左跑速頭 好快

主線真係一個人打WO

主線係指任務定開圖

我理解係任務

屌..原來game入面真係有呢隻minigame玩

想屌返張川流不息
wiki話打3階黑區b輪
黑區b輪我明 但係3階係咩意思

我俾你好過啦
ign karl0422

比較高lvl場
Amarna(Sedna)
Assur (Uranus)
Kelashin (Neptune)

全部都未推到

抗拒唔到
感激不盡
Niratman

有冇人會留低中左Helminth病毒之後果粒瘡

一野吉爆佢
好撚爽

你可以試下養大佢

拮過一次
用左一秒思考點解隻TENNO仲生存緊
結論係可能TENNO同高達一樣心口先係駕駛艙

係咪全部TENNO都可以醃到隻狗出黎
唔一定要Nidus?

多謝巴打

點解入侵永遠都係揀電磁力場裝置多過爆燃噴射器

終於打左人生第一隻夜靈 都幾易打

我行行企企佢就死左

終於睇人打左人生第一隻夜靈

有幾難

利申：用牛牛行黎行去 指揮官都冇咩出黎

我有12%輸出嫁

唔錯㗎啦 一般破盾手都係10-15%輸出 雖然關節位(Rhino)通常都有70%or above嘅輸出

想請教下大家
Pc版多唔多人玩

圖 打到天王星

開公開應該搵到人一齊打

表示已經成堆喺度

特別冷門場真係可能未必有

今晚返去down 先

呢度得樓主係ps4

坐咗好耐?

NATAH系列

BTW Warframe 個APP係咪得英文?

犀牛prime 係咪下咗架
Limbo 又玩唔玩得過

唔係嘛

Rhino p 暫時仲打到返黎
Limbo係某啲任務好實用

Okok.我玩玩先

終於打到戰爭之劍

molamola

Rhino同nyx至到9月尾都仲有得刷

又手槍紫

下個禮拜有新甲

下個禮拜有新bug

Best game ever

打第二場夢 月球個關好難打
避唔到招炮又難爆個4條柱

增幅器係咪可以隨時拆出黎換部件

做緊223好煩

企喺度等支炮打爆條柱就完

best bug ever

死得太多次 已經係用limbo入裂縫打

唔洗
佢開炮嗰下bulletjump就避到
一係用牛過

好 今晚試試佢

你可以試下用limbo企喺柱面前引佢打
睇下佢開唔開炮

裝左就拆唔到

咁睇黎要用多一星期水槍先

玩補連水槍都唔洗開啦

我都仲係開頭支垃圾槍

話說尋晚開咗張手槍紫之後居然開到張embolist出嚟...可以升下呢把屈機拆甲槍仔

好似開過
比我換走左

睇極都唔明
專精係唔係淨係對指揮官起作用?
如果係咁仲有D咩用...

唔係招招都係淨係for指揮官用...所以要逐個技睇清睇楚...知道自己想點玩嚟升

未patch光綫武器前好似仲係廢物...尋晚開完上網揾揾又幾過癮
3%CC都一堆黃字係咩玩法

新手可以選擇升Z先
可以幫戰甲極速回魔

咸魚玩家升爆z就得

我指揮官得一招技

佢個魔係指戰甲魔?
我以為淨係指指揮官魔...

同埋想問下, 有次打平原有條友單刷夜靈大怪, 我執左幾粒晶
有隻晶直接食加成2萬5經, 其實係點玩
同埋有種裝落武器既晶, 係唔係裝完升到經驗滿就要拎黎食?然後換粒新咁?

你搞亂左Shard同Lens
打三個大舊野跌嗰啲係Shard, 可以係指揮官度直接換做Focus(Brilliant 25k, Radiant 40k)
Lens係裝落啲裝備度, 用黎將多餘(滿級之後)嘅Exp按比例換成Focus
裝左可以無限用, 但係一裝左就唔可以除出黎, 只能夠換, 舊嗰粒會銷毀

如果只FOR指揮官佢會寫明 例如 提高指揮官能量回復等等
如果你跟人打3隻 仲會跌4萬專精經
果粒精係將你打怪嘅經轉換成專精 例如你Z升滿想升M咪裝過粒
但要注意你一換或除粒晶體原本果個就會直接消失

咁點解話z專最好, 好似淨係得一招執能量波+回復量有用咋喎
其餘都係specify指揮官

btw樓上兩個巴打都解釋得好清楚

因為Z專對於好多戰甲黎講極有用
每秒回5魔 持續29秒 可以講唔怕缺魔
你要知道戰甲無魔同廢鐵無分別
而且平時打怪又唔會成日掉藍波 同埋你無可以次次都有T媽係到

Zenurik: 回甲魔 加控制員魔 / 回魔速度
Naramon: Mind Step + Mind Sprint 任你飛
madurai: 加近戰攻
Unairu: 加甲

講多樣M專對於後期想打3人夜靈做輸出黎講係極有用
人地打盾你就隱身然後等盾消失就1槍爆關節

回魔都覺得無用...

Inaros玩家表示真係冇撚用

可惜佢真係太樣衰

係咪用鍵盤冇得㩒一下shift 就keep 住跑
一定要㩒實？

有 設置到搵下

好的好的

搵唔到
有冇師兄可以教下我㩒邊個

課一舊定兩舊好呢

點解可以咁多錢

不知幾撚型

等warframe更新Nvidia新果個ray tracing反光反到野都睇唔到

第一隻貓就係笑面

點樣可以整到成隻金屬色反晒光
成日見到人地隻Rhino都係金閃閃

錢好易刷姐

Btw直接買4300啦

Btw提提大家
依家twitch prime有得拎交易唔到既50p 同唔知幾多日既加成

twitch prime伏到仆街 又話有7日試用 入撚完信用卡資料即刻收鳩你錢
我中過伏 好彩有得退

都係嗰句
佢送得俾你既嘢
你肯玩隻驚就會有

你係咪試用過呀

試用都會收錢 見到有條記錄出左黎

收1蚊定收足月費 我果陣冇收過

收一蚊

收1蚊係假數黎
目的係系統試下張卡係咪過到數

岩岩先知原來台仔課金平咁撚多 抽中75%既話唔洗兩舊水港紙就有4300
公平咩?

好似話佢地台灣果邊人工低過我地香港好多

從今日起你講Hong Kong is Taiwan

Riven位爆左係咪唔會再攞到架啦

60p 3個位

平原聲望點樣刷先快

捉魚快過做賞金

賞金 12分鐘3千3經 試下捉魚先

睇你而家捉到咩魚 有啲用魚餌捉嘅一條大有1000聲望

住美國有Amazon prime表示個Twitch prime唔洗錢

最少都50先課啦

無魚餌用 刷番bounty算 刷番幾張神密

佢中到減價都偷笑

啪啪巴幾多日冇中過減價

唔中75唔課

唔係幾多日冇中
係冇中過

咁又唔好咁衰
佢好似中過1次50㗎

照計2個禮拜中一次掛
不過唔會係75咁解之嘛

查一查wiki先知釣魚咁麻煩

直接同人收黎整增幅器算

釣魚一啲都唔煩
係好撚悶姐

D魚餌要一步步整

想問下魚既體積大細會唔會影響切割出黎既材料數量

會

之前為左整223每日都開黎升聲望 而家整完都已經唔想玩夜靈平野了

如果果陣唔係個FD開魚餌比我釣我都未必打

用左20p同人買魚

20P抵到爛啦 用少好多時間去升聲望同釣魚

晒左我成日刷平原聲望 拎去刷RELIC仲好

40-50個屍鬼任好難打
訓左3次

對新手嚟講佢哋係好蛋痛

呢個真 放張4k mod都賺返啦 得我先會真係自己升聲望

我自己打任升爆㗎

我最後冇野做先走去升爆個聲望

遲d整賦能都是要升

我直接買人地

賣咗套loki 400p俾個mr6

Wm成堆2xx 你都賣到400p

重點係我唔用wm嚟放課

重點係我唔用wm嚟放課貨

奸商

pc水位都上到400...ps4好快就追到 (不過應該個幾月後)

窮人表示等出庫

但係好撚爽 成地都係能量 ex長開4技
rk6 46%傷害

我新手個陣都覺得傷害高好爽
直至明佢經驗值點分配之後....

之後就全身0lv入去普聖掛機

即係點分

所以我依家通常升武啲話就拎隻limbo 入場 然後就shift到完場

頭先80p賣左張霰彈未開紫mod比人有冇蝕到？其實係懶得做任
另外有咩武器嘅紫mod冇人要可以當垃圾賣

上次中左75 但唔記得買

1. 冇蝕
2. 多到數唔到

今次虛空商人好野

買完個100萬裝飾就走咗

pc有新武

PC今次堆mod係唔係全部垃圾黎

有幾可會冇彈用

把碎裂者我裝完轉彈再帶搬運者都係會冇彈

有冇咁多野射

肝下新甲先

又有新warframe要肝
今期奸商又有野想買
又要肝金幣
不過至少新武器唔使氏族研發

把散彈玩法同步槍差唔多
係咁射的確好快冇彈

唔太鍾意把野 我淨係知佢係連射

我偶然會帶佢出去玩，平時散彈用開弧電

弧電

之前出咗張紫mod
洗完更好玩

洗唔到

其實我洗到有加基傷就冇再洗

把Prisma Twin Gremlins見d stat好似幾好玩咁

有埋紫卡就真係勁

奸商今次有咩mod賣
利申:差一關先開到土星+冇prime件可以賣

終於賣到tigris p 1 set 80p

好彩之前30p買咗，而家升到咁貴

全部廢既

日日都出ayatan 就黎想棄驚

唔夠ducat買新武器呀

樓主呃人錢

把野咁樣衰

3000經呀

重點嚟

今晚返去開relic刷隊友

岩岩賣左一組金垃圾

於是最後用咗幾百P去買廢parts

終於打左第一次3夜靈

仆街 好似中撚左bug 拎唔到新甲張bp

終於刷完新甲三個parts
差總圖同等三日就有新玩具

我都就有
應該主玩4技
上強度 範圍 效率

隻新甲個頭成碌鳩咁
對隻新甲無咩期待...反而把散彈又多1把神器

果把用得太開心好容易玩到冇子彈

目前就咁睇4技係賣點
等近戰3.0出之後果把大太刀

新果把喺market買嘅武器勁唔勁

散彈太多野揀啦

其實PRIME ACCESS係咩黎
睇左好耐都唔明
只係普通一個PACKAGE甲+武+裝飾+白金?
定係買左之後會係下次係新PRIME甲有折扣之類

你喺下面咪見到EXCLUSIVE PACK 嘅
Prime Access 就喺講梗嗰舊嘢
以今期LIMBO 嚟講就喺SYANDANA, SIGIL + 期期都有嘅 90 DAYS AFFINITY & CREDIT BOOSTER

買咗下期新Prime Access 喺無折嘅

有冇巴打有史提托雙槍PRIME 槍機既遺物
想搵人一齊光輝輪開

新甲招4技個動作好撚on9

完全新手想問一下
如果想課LIMBO PRIME連兩把PRIME武器的話
我依加先得段位2 係咪買左都用唔到?
一定要升到段位12先用得到把食人魚?

NO 好似可以照用

你課金攞嘅喺成品，成品無段位要求，交易同圖紙先有
仲有課返嚟啲武器全部唔計位同食好哂薯仔

想問下valkyr好唔好用...？諗緊買唔買隻 prime黎玩下...

有齊所有嘢屈機甲其中之一

Spin to win

一撚樣樣
但好似唔洗range都夠範圍
推強度上3xx

到時候真係會笑出聲

簡單講就係無視一切普通規則直接用你買左既prime野
即係唔洗你刷 唔洗夠hr先升到
不過只係for你一隻性

有無PC 巴打一齊刷新甲PARTS
差機體仲有頭

我要中kuva

頭先中咗張corinth riven

好彩你唔係話開到新嗰把散彈riven...如果唔係俾人輪都似

咁易咩
我見人用新嗰把散彈好撚型

咁都有人買

買左rhino個頭盔
好開心

整體黎講算平
你當5折買白金之後送晒d野比你差唔多

好喇喎你

好心佢出呢d膠就唔好有endo啦

係咪得我黑到連石仔都唔出比我

表示打2場生存點都有1粒

粒黃豆有無得用白金買？

你唔好咁痴線啦

同人收一組

唔缺endo 不了

散彈狀態觸發有100%同冇係咪差好遠

我覺得80~90%都已經夠

係，因為散彈面版觸發機率係每粒彈平分
但當你上到100%就會質變 每粒彈都是100%

最盡都係得99.9%觸發 你地覺得邊個build好啲?
唯一唔同嘅係一個裝活動冰mod 一個裝烈焰 有+60%基傷但觸發就少啲
我個人唔係好中意爆炸搞到我難描左

有冇pc氏族收人
一個人玩好孤單

第1版拉落dd有巴哈

都係睇你打咩嚟到轉mod

繼續洗紫卡 洗到有120+觸發

好呀。我睇下先

屌 升MR8個試煉點跳
仲要等足24小時

去左個星期旅行就比個族踢撚左

屌原來有得練

本身見到幾個都新手諗住走
之後諗起有個FD成日話CARRY人有好報
打埋又真係出張紫卡比我

超過100觸發有冇勁啲

拎把腐蝕猛虎p去打突3 打出黎好低傷: 點解-(

觸發應該係唔會多過100%

因為把嘢唔係萬能

打lephantis rj
小怪就全部秒

攞o炮同火槍都扣0傷 唔知係點解

紫mod要multi shot唔會好過觸發咩

要滿觸發就一定要靠紫卡

扣0係打唔中弱點

好明顯係唔識打啦

打粉紅色位嘛 o炮都有得話打唔中 火槍唔會啦掛 禁實黎燒都下下扣0 攞返猛虎p去打扣到但都係rj

我尋日都有個隊友用mirage+火槍打
我唔知有冇扣血但有都真係rj

猛虎p咁遠打過去一定唔痛啦

岩呀我都想講
打呢隻野唔明點解會用火槍同散彈

睇完留言真係得啖笑

我今朝張圖
一個火槍
一個弧電
有埋小怪打都係個位數
如果有隻nova慢隻王
我用lex唔洗一匣射死一隻了

散彈埋身都可以勉強理解到...火槍打嗰隻嘢係咩新玩法
O砲又打得太慢
實彈打得最爽皮

冇其他槍用
上次聽個fd講用火槍打呢隻打到全場最高傷所以又諗住試下

想問大家join clan 都係入巴哈多？ 有冇香港公會入㗎？？

我ps4入鬼佬clan
pc就多數baha
香港clan就勸你咪入...唔係串過馬撚就成班無品

我狂鯊冇紫mod都有3x%

可唔可以講多少少點解火槍唔啱用

隻嘢aoe同status build打佢都係r痕

你請教返你個fd好過啦

隻野鎖血仲要每下打落去都有damage cap
你係就用tiberon ／ sybaris 打啦

佢仲遲玩過我 但見佢講到實牙實齒咁咪試下 點知中左伏

我已經唔知係你個fd伏定d街人更伏

見到呢個任我都小醜+o炮

終於中kuva

出左個充沛

新甲又代替舊ember banshee成為新任掛機甲

感覺上Octavia之後DE出既新甲都冇咩特色賣點，一堆技能都有舊warframe可以代替到 我寧願佢remake返舊warframe好過出新甲
不過三個月出一隻又好似固定左 希望DE唔好忘記堆舊warframe啦

Ember都叫可以 加上火雞改廢左
但我覺得音媽都係性質唔同wo
有部分場同地形都係banshee 好用得多

教你farm幽魂 寫得好似幾好

banshee用嚟開防守relic係唔錯但係弊處係殺得太快...要攞晒10粒先可以係咁放技
ember相對嚟講汎用性比較大...係nerf咗但係lv1-3x場依然直行直過
octavia之後既gara / harrow / khora都有佢哋自己特式既..不過都係偏於防守/輔助嗰邊
harrow招推CC真心正

唔好意思呀 咁多位ps4既大佬
想問問 伊格尼斯 亡魂 藍圖係族道場買定係點？

族chem lab...有就有..冇就同人乞or同人收

唔該哂

eximus stronghold defense
先爆咗5把武器

sortie 1&3 輕鬆8x%完場...然後1個塑像

3關加埋0 dmg

講起 尋日突擊有3條友全鋪喺度*******
我跟住*埋一份 佢問我what the fuck did you mean
我心諗

星字派

中50% 係唔出75% 垃圾DE
我都你走返過去玩MHW

唔好玩丫笨

又抽中現金加成

我尋日中咗現金呀 有一萬蚊呀

中咗50%即刻又買多隻色

你仲要課金?

其實呢...ps4中25/50/75係無得用喺買白金度

PS4真係第二隻game黎

PS4隻垃圾邊有人玩架

唔怪得咁易中

終於rank 25

有冇Ps4一齊打夜靈
利申: 未打過

你想打就留id...不過唔會係以家既事...最快都要聽晚

好似有人話唔中75%就棄驚

今次活動其實有咩送
三霸都幾難搵

1. 火雞fing頭公仔
2. pistol riven
3. zylok

幾正
番去慢慢做哂佢先

洗唔洗好

除非你對自己射術好有信心...如果唔係呢把嘢玩死自己

新手無知一問
其實夜羽聲望前期點升比較好？
上網睇啲什麼攻略全部都已經用緊咩233
但自己仲係得個微塵
係咪求其入公開夜靈平原跟人打下就得

未打過既話建議你上網睇下片先又或者睇下巴哈D文章都有教你
跟住就入下街場攞下經驗
做到最低要求唔死已經ok

打單隻個個 幫手拉下氣球扮下忙就得

唔該兩位巴打
係開賞金任定直接等夜靈平原入街場？
我見自己開賞金任一㩒完就會直接倒數

個倒數唔洗理
去到依家個環境 你用t媽就得
水槍都唔洗開

但可以點入街場隊架 Sorry阿乜都唔識

接完任去開門就會自動組

Thank you

登入送2千5現金真係多謝哂

Mirage + Phantasma好正，冇紫卡都閃到人走場
如果有多重紫卡就好

開親都垃圾公平咩屌

290.5% DMG

減MULTISHOT

有無巴打可以講解下點刷Orokin電池
門檻點樣 有無必要戰甲
大慨咁多 麻煩咁多位大佬

雙倍 死神 水人
其他 T媽 冰人 牛 任意

有雙倍+有電池跌既場 = 求撚其啦

750日個2倍經再加sortie1個變咗6日..即刻全改隻nidus同把電槍以家中毒玩上癮

而家喺咪改咗可以揀reward?
仲有廿幾日到300

雙倍係指隊友 定係自已都要?!

自己先有用
人地既冇春用

師兄們
你地玩多人遊戲個陣
有冇試過野執唔到.門又開唔到
到底係咪我部機有問題？

成日會
通常都係因為支那人/正體支那人做host
佢哋啲連線質素真係

warframe 特色 2018年仲用梗p2p

屌佢三霸亂入機率幾多
打左成晚一隻都冇見過

嚇得我
遇到呢d情況你地都係會照玩？

睇下咩任啦
垃圾掛機任咪照玩
北美ser真係少好多問題
我懷疑埋D支那人個個atom Cpu打機

土星殲滅

捕獲都得
基本上場場出咁濟
殺哂啲怪唔好完任住, 等一陣睇下畫面有無閃
無就走

如果有5就禁下
有機會會有改善
前題係出完5無卡係到

無5就快d 去玩主線啦

helene, saturn差唔多場場出

地球遺物捕獲場場出
BTW又20%你老母

有左excalibur umbra
好唔好即刻賣左excalibur換其他甲用?

即刻賣左 廢事曬我位

屌又話所以星球都會出既

閱讀理解u咗?

尋晚諗住一路推星圖一路等三霸亂入
點知成晚都冇見過

BTW LIMBO有冇話幾時用得幾時唔用得
啱啱用LIMBO打場HELENE,有條友1技都話會推到佢4技又叫我唔好出
索性SHIFT到完場

唔係要守高級場基本上係唔會用到limbo

洗多左10幾次先洗到120%觸發 但暴擊傷變左0 點睇

洗過

專精經驗果到係咪要用技殺左隻怪先有經?
T媽呢D得輔助技既開完技係咪會冇經
EX開4技殺完又會當係用技殺定武器殺?

專精跟經驗分配一樣
技殺落甲到
武器就落返武器到
T媽嘅就你可以用2 3技殺怪嘅 不過正常就喺等隊友殺吸經

6日2倍經未完已經無咗3x粒forma真係好爽

咁咪得0.幾%
仆街仲手快快裝左粒石落T媽到

屌係
尋晚打打下就唔知做乜鳩入唔到人隊
就算係果D有幾十隊人打緊一定入到既場都入唔到
平時就算真係冇隊都應該係LOAD一LOAD就自己開場
但係依加就係唔係都LOAD幾十秒先自己開場
但係人地入我場又冇問題
係我有問題定SERVER有問題

點揀好？ 本身用開左邊個張

我會揀左邊
因為boar 本生已經低slash
利申: 唔識玩

但睇落左邊加子彈其實冇咩用
的確本身低slash 但加落去都好似ok
傷同status chance 都唔係差好遠
Anyway thanks

其實我覺得可以繼續洗
因為7次實在太少了

中左70% why not 75?

boar都係玩status多過其他..反而加多個屬或者開心d

We all lift together

偷窺佬

I am watching you

上面班友仔

對個城既外觀有少少期待 (不過應該同地球1樣未用到1半就丟空)
人物外型嚴重保留

Ps4 版新手留名
玩左幾日，
想問唔知點解角色頸上面無啦啦有粒粉紅色嘅嘢
係咪又要整新手任果個蛔蟲裝置整走佢？
唔整會點架？

唔整6日後可以整隻生化寵物

咁搞嘢嘅
我啱啱都玩到有個寵物任了
搞搞佢先，唔該哂

點解要ps4呀 點解呀
樓豬愈黎愈強大了

PS4先係抽好嘢既真理

未玩過電腦版
用ps4手制玩暫時感覺良好
話說警報有時會出惡夢級任務
新手要去練到幾多級先會夠打？

新手有rhino就可以入場，入到去同普通關冇咩分別

好耐冇打過nightmare既任、冇記錯每次都有唔同既限制
小心d打就ok
如果冇血牛同rhino就小心冇能量盾

唔該哂兩位ching，咁去打吓豺狼刷犀牛藍圖先
用 excalibur 第4招技能打豺狼好似切菜咁切
爽呀

打主綫任務去到最後仲有隻免費EXCALIBUR UMBRA送俾你

新手問下中樞simaris 每日任務結合目標係咪好難遇到？同埋每日任務係咪要當日完成？

哇，有排先玩到呀
啱啱先打齊哂三件犀牛藍圖
Check過啲材料要好後嘅星圖先有，要慢慢玩
另外我見巴哈有個台灣大型氏族一直都收緊人
打算入會R吓著數啦
點知原來依家喺巴哈留言都要send個sms去台灣做認證
Send鬼到咩

我都做左
香港都做到

結合目標 你開波之後lotus講完野之後黃面佬會提你有得捉
如果唔想搵得咁辛苦就長期拎住個掃瞄器行
我記得就唔算開黎掃都會搵到, 但我就慣左行左一段距離就開一開

每日任務如果你指突擊就每日凌晨12點重置

每日影相任純粹係一日最多做一次
你可以分開成個禮拜做都得

司ミコト 你有冇蛟龍P D parts同mag 張大圖 ?

我得張圖同個頭

賣咗lu

wyrm p 150p樓下你或者仲收到set返嚟...mag p你就食硬炒價

第一次打maroon市集個任
唔識點過果個限時門
搞到冇左個orokin電池

想問吓大家紫卡爆倉會開位定係賣卡？

自從俾人屌之後..riven位已經開到24
白金應付到咪開...冇咪化做endo

經1事長1智

開位真係好貴

連續六日都係塑像

開成幾十張廢紫卡
又唔想狂開位
又冇人收
所以我寧願要個硬膠

冇人收表示好正常

20-30p都冇人要

啱係唔係唔開位就唔會出新紫卡

應該係，除非唔係

唔夠膽唔要開咗既riven
怕之後自己想玩/出prime

我都係，上次出把Prisma Twin Gremlins係個好好既例子

可以認下有邊啲受歡迎嘅T系武器會容易出prime
(得T系會有Prime版, G系出Wraith, C系出Vandal, 三系都有機會出Prisma)
家陣確定左Akjagara同Gram之後會出Prime
我個人睇聖誕好大機會出(Ak)Magnus Prime, 有機會搭Attica或者Sarpa/Redeemer, 配合番Mesa Prime主題
其他仲有Stradavar, Aksomati, Akvasto, 冷門啲Aklato有機會Baro Ki'teer會帶Prisma版
近戰就比較難估, 之後可能出Prime劍鞭或者雙節棍, 冇規律可言

麻煩出咗akvasto先

間諜關遇到調整者點搞好？
全方位雷射掂親都響警報
唔係吓吓要用解碼器鬥快吓話

隱形咪得

有冇PS4巴絲入唔到game

Ching 係咪有隱形技能嘅戰甲送比新手呀？
多謝哂

你打件普通loki已經夠你用到2046喇

表示仲未放工

其實你玩耐咗 你就會所有野用解碼器秒咗佢
望住個mon撳幾下制同埋一個y制 我覺得選擇非常明顯

其實點樣係果幾個字得出有甲想新比新手呢個結論？

btw隱形唔係避唔到雷射咩
呢個情況緊係limmmmmmmmmbo

1技 3技

抽唔到75嗰d隱形都避唔到調整者雷射..好似係

yolo or afk

賭仔心態嚟㗎啫

課左金 帶黎空虛感
冇現金乜柒p mod都買唔到

課金嚟買現金

打index好快啫

佢講到咁既款..連index關都未開我估

課金只係為左買色盤
P mod自己同奸商買

唔會課左正價掛

我冇75都唔課
上面個巴打

課左50用台灣錢

台紙本身都比usd平一半

你本身住台灣?
用vpn轉地區課完高機率ban喎

冇事嘅 以後唔敢

自己睇路 捉得好緊

課左3日唔知會點

無事嘅

新手一問
侍刃p vs 龍之侍刃+勁紫mod 邊把勁d?

Mirage+ Penta+Index Mod好好玩
唔知點解集團版Penta粒彈仲要好閃
同兩個分身一齊射出去好似流星咁

小丑+特拉+特拉index mod都好玩
成個畫面都係子彈

mirage真係會上癮

你咁樣比法會唔會過份少少

姐係點啊

我覺得兩把都係廢嘅

nikana p 唔廢呀...賣1把成200p

侍刃p基本值係完勝龍之侍刃
有紫mod同無係可以差天同個地

你意思係龍之侍刃加勁紫就屌打侍刃
咁侍刃p有紫mod？

自己諗下

侍刃網上既評價係:「多數用於裝飾」

我既評價係:打劫人哋荷包

侍刃不知幾好用

,已經懶到有紫卡都想開

已經懶到有紫卡都懶得開

中50%又買多隻色

點買都整唔靚咁

剩係平原果堆riven先開 貪佢夠易
其他solo乜乜乜果d真係懶得搞
唔出Fortuna都起馬整隻chroma prime黎玩住先丫 成個月都冇野做剩係login logout

出左收起limbo即係出新啦

超音波衝擊槍玩唔玩得過？
副武大家又有邊把推介？
諗咗幾日都唔知玩邊把好

超音波多數比水人攔截上水抖氣

都ok既不過個人鍾意Staticor多d
Azima
Lex p
Embolist
Nukor
Euphona p
Pyrana p
Akbolto p
Aklex p
Akstiletto p
Twin Grakatas
prisma Twin Gremlins
Twin Kohmak
Spira p
都係好用

Pandero 宇宙最勁

近期愛上Embolist

把野拎黎打生存封門口,加埋mirage

不嬲都係atterax同orthos prime 然後 ctrl shift E
其他武器最多都係噴吓火咁

啱啱賣咗張0洗lanka 600P，第一次賺到咁多錢好撚開心
終於開始玩到呢隻game既精綷

即刻fing晒佢

Fing咗係哪咋仔個skin

我唔會玩呢隻
但佢skin真係

搵返ac重玩 改左咁多野

終於出Revenant

哪吒改左幾勁喎

出紫卡,一開,500日先送既ZENITH

等rework

果把主武？

下期prime有龍甲
絕路同另外一把大劍

係

rubico p有d期待

尼期prime武器外形好有科技感

唔知果位巴打有冇興趣轉贈比小弟

幾時有呢

有錢有計傾, 0洗未升

或者交換？
有好多紫mod冇洗過

都得,貼個inventory黎睇下有咩玩具

要今晚先番去開game

等你

普通龍都未整 直接龍p

呢期prime冇得輸

呢隻chroma p靚仔好多

睇完有啲後悔買咗佢個芒亨skin

表示成個bundle買既話又點會後悔..重點係把劍skin

Switch版11月20出

應該仲少人過ps4

63個位有冇咁多

做姿勢做乜鳩 Rubico 邊係咁細支
初初睇我仲以為順便出埋單手劍+單手槍同時使用

點解唔出依種系統 好似dmc咁應該好正

soon
講左出

平時打突擊儲埋儲埋
本身好少去開mod/攞去賣
又怕有啲武器之後有buff 定prime
所以有咁多

巴打你課咗幾多開位

之前抽到75％
課咗4300
加埋偶然做吓奸商
用到宜家仲有800

Switc同PC同通Server

咁應該撞到9彩....等睇wifi撚做host

同你換張沙皇點睇

比張0洗既你？

好
IGN: ID0LMASTER
中間係零黎唔係O

咁正
今次真係出街搭車都有得刷野

好似只係話會研究可行性?

Switch 版 Warframe 畫面

好似有d多舊魚

頭先做完1個40-60lv地球任居然出咗Augur Secrets...咩新玩法嚟

平原都係地球上面者

sor...我講緊就係嗰個平原任

打咗1日都冇就出晒revenant parts
個出拳姿勢好似聖鬥士

revenant技能改過之後都ok好用

佢招4技轉到頭暈又眼盲

能量顏色轉黑色

屌你
前幾日400賣撚左張低洗絕路
屌你老母

有冇人要一齊洗持久力
一條友打好悶

有無PS4 玩家一齊洗4K圖
單刷悶到喊

岩岩有人用轉轉 藍光 我眼都痛埋

4k你仲有嘢要刷咩

比心機

當年我刷左200粒電先有一張

彈指 過度延伸 個啲都未出到
自己一個打 成日唔岩key

channel 搵人刷啦

就係搵唔到

刷裝賣再收返嚟仲快

新哪吒真心勁
又硬又識控場打BOSS又高傷

個新skin型
積極考慮帶出去玩下

更新左之後玩足咁多日
好萬用既warframe
我淨係上左1 Forma
突3 洪潮完全冇問題

rework前同後根本2隻甲嚟

岩岩上咗forma

有冇師兄有寇恩熱能槍
基傷/屬傷.多重.射速既紫mod
想收一張黎玩下

dllm

諗諗下哪吒可以解決埋鳥姐係平原飛得唔打得依個問題
拎招2技黎飛

屌你老母DE!!!!!
今次到700日獎勵!!!!

屈機

等緊出龍甲p

辣殺驚矛野挽

咁都俾你中到

仲未有人出到scindo prime blade俾我

我仲等緊中75%直接收埋果把未整既prime武

岩岩又中20%

前幾日1炮過買咗chroma同nova個deluxe skin bundle

PS4仲有無公會加入如果重玩.......因為依家更新左之後好難玩.....我棄左接近成年

呢2隻野點睇都好怪

有呀不過鬼佬公會嚟...無所謂既話就留id今晚先加你

chrome個deluxe skin都ok型既..但係我想要佢動作dum地噴火係點整...同埋佢個bundle最重要都係把劍
nova個skin就算把喇...唔要個頭你當佢女版豪鬼都得既...我比較想要係佢背後裝飾出技嗰時變阿修羅

nova本身設計已經樣衰 兩隻腳畫到成碌樹幹咁樣 色塊又小又要玩漸變色 點執都執唔返靚

nova我random咗勁耐先揾到1,2隻合眼緣既配搭
雖然印度婆係樣衰..但係真係太好用輸出又屈機

幾時先更新金星平原

應該今年, 除非下年

SoonTM

如果照上年地球平原咁
應該10月會出
不過就……

日常DElay

soooooooooooooooooooon

終於等到瘟疫之星...
但已經唔想打

等嚟做咩

果2把武未整

好想快啲有滑板用

不遠了

岩岩搞掂另一隻驚就有新野玩

zaw?

咪瘟疫果2把

全部zaw掂都唔想掂

噴火真係好撚正

但係套新飾甲持觀望態度

又要刷個閪鳩活動

plague star 嗰4件parts 喺未全部都要買
未整過zaw 唔識

屌 我都係
唔想搞zaw
增幅器已經好煩

有冇巴打對魚叉殺野生動物依個任有心得
D野生動物難搵到喊

學左點砌先啦
擊打部決定你係咩武 （例如寶拉=矛/劍）
柄決定係單手定雙手 （咁單手就劍 雙手就矛）

補充 經驗值淨係計擊打部

巨獸係邊打 刷極都唔見

infested果個星球每一個任都會叫一次
之後係咁殺infested就會出黎

好易揾禾...通常山邊兔仔多

再唔係1出門飛最左邊條魚屍體度實有幾隻...殺完飛遠d再返嚟會再respawn

咁30秒殺人釣魚挖礦呢

呢個真係好煩，通常一入平原右邊山頂同左邊山會見到3隻兔仔，無既就出番去重刷
用掃描器會易搵好多，見到之後用黑EQ 2技整訓佢地就可以慢慢殺

plague star 果隻閪嘢究竟要用乜嘢武器打

睇住班豬隊友打到2049都未打完

都係同1地方

同遺跡王一樣

見過街人打得好快不過太耐之前唔記得
呢條片都刷得好快吓

me仲未forma隻titania呀

求其拎隻nova oberon都夠carry 齊藥啦

諗住用舞女入去14技掛機算

火女係咪冇得再跳上去3技燒死隻大怪？

好耐之前我就係見人咁樣打

好似話fix過
今晚試下

隻王點先會出
我SOLO 打完4個STAGE 就叫我返屋企嘅

Fix左

要上左infested 催化劑先會出王
第二款藥就用黎升難度=敵人level, 升完會多聲望D

打左第一場 16分鐘左右搞掂 d人幫手上晒藥

呢d嘢等人搞掂算喇

原來打齊晒d野都係幾場
比想像中少

個活動第一次出已經刷哂想要既野
冇心機打

無限forma farming

等緊chroma p岀 就黎每日任都懶得打 隻驚都冇新野玩

終於..

中文版

今日我又有
明明前一兩個星期先出咗次

折扣睇落真係差唔多2個禮拜出1次

不過再上一次出應該至少有半年

哦差唔多啦我就是例子

大家用手制 定 keyboard玩？？？

keuboard

快d課

連射手掣

課左啦
不過發現已經冇乜野要睇
睇黎可以用黎收chroma d野

得20%⋯⋯

我都玩左半年先一次
下次就到你

個ac斷斷續續玩左3年 最高都係50%

唔好放棄呀

用左vpn去tw課 太家唔好學

岩岩打中指發現用octavia都幾得

巴哈果邊有篇文搞到好大
講大陸仔用俄區代課

有睇阿 唔知我會唔會奶嘢呢 都過左1個定2個星期

一係唔搞 一搞就..

望就望冇事啦
低調

冇事既

無事嘅 俾人bam咗記住上嚟講

DJ高指都好易

雖然hea左一個月每日只打突擊都唔知點解有成千萬係身冇地方用

玩到上去後期係得升紫卡會用錢㗎啫

以前缺$
而家缺endo

道左個fd都係咁課 要死齊死

點睇都係右囉好冇

我為咗放到成地都係塑像堅持唔用嚟換endo

最近玩返，想知有咩比較易入手又勁嘅劍好用，以前用開啲螺釘拐刃、加倫提恩好似冇咩人用

因為將會大改格鬥..所以都唔係咁敢俾意見你
暫時嚟講單手劍都仲係垃圾嚟
雙手既話Nami Skyla Prime 都好穩定
umbra把Skiajati實無死錯人 (你當佢上位NIKANA)
雙手劍就嚟出GRAM PRIME

Ok
同埋我見上面巴打刷紫mod嗰把阿特拉克斯，我個fd話幾好用，呢把推唔推薦？

鞭嚟㗎禾
都ok既
不過有得揀我會用 Secura Lecta Scoliac

係咪集團嗰把，練完放咗喺度冇用過，咁好似都係UMBRA把影生好啲

就係集團嗰把...升umbra嗰把喇..又唔駛刷

嗰把睇嚟起碼都要2/3突 ，嗰2張MOD都幾大食下

白貓玩上腦

咁嗰2張mod你可以暫時唔理佢都得既

又要清們感謝祭終於開得到第8個post

提提各位清..9/25 會出chroma prime + rubico prime + gram prime

同日valkyr prime + cernos prime + venka prime會入倉

chroma prime source:

valkyr prime vault source:

另外今日server維護